現實選擇題(集思廣益)

樣貌5分 淫賤9分
樣貌9分 淫賤3分
揀邊個
分享經歷

B
唔靚屌唔落

淫賤可以培養
樣唔得就係唔得

據我所知有種淫賤係定左
有啲係要扮
有啲係發自內心，好自然

都冇你份啦 don't ff too much